２０２０年度連登最佳牛乳大賽

不服來辨

卿

卿卿

威啦叻啦 屌你老味

呢啲擺撚到明係乳牛，乜撚野牛乳，3。6呀!?

3.6

假奶

真. 硬體!

假撚到

真

揸出黎咪有

甜架, 好怪

好波
收人渣樓主皮